蕭生：特朗普全面宣戰出招估他不到？？？

愈講愈有信心咁

少有用半個鐘來講